今晚十點對住街講，五大訴求，缺一不可！

話比全部人知唔收貨！
9月7機場見

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

五大訴求 缺一不可
一定唔收貨!!